如果你住確診大廈，要自我隔離14日

住確診大廈唔比返公司，要自我隔離14日，有無人公司都係咁？

隔離中

有

公司叫你隔離,係放有薪假?

有啊 不過唔中
隔離咪又係要做，不過強制work from home

有薪當返工

WFH?

工種好難完全WFH，但都有小小野做既

咪幾好囉，
我隔離位同事同座有人中，上報咗老細，
繼續如常返工，冇任何安排

我公司係
糧係出翻五份四左右 不過完全唔洗做

強逼放年假

咁都要隔離？？有冇咁恐懼

不如成條村隔呀

一樣
之前如果屋企有人中咗
被迫強制隔離
要用自己大假或者補鐘
之後俾人屌到仆街，先至話可以當病假

放al 加 no pay

我隔完14日之後，棟樓又再中，公司叫我返工

隔離中😁

班同事當你有菌

隔離中，好想返公司，屋企好悶😭

用哂al咁點

No pay

住確診大廈要隔離14日 但公司大廈有確診都要返工

點解唔係公司播毒，跟住後wfh

X2